10•1國㷫齊起興

-全街貼滿文宣
-全民黑衫致哀
-兵分幾路：
A. 和理派：全城唱爆港歌
B. 文派：全街貼滿文宣、關口派單張
C. 武派：太古葵芳太子九龍灣站致哀 — 港警之死
D. 各界：流動祭壇及尋人集散地
D.1 悼念香港警隊之死
D.2 悼念特首、律政司、保安局長、警務署長
D.3 尋·高官警隊良心、法治、公義
D.4 紀念617、721、831及各犧牲弟兄姐妹
D.5 誓撐各被捕及受傷人士
E. 五大訴求·缺一不可
官警黑鄉·追究到底
本土經濟·良心消費
紅色資本·堅持抵制
光復香港·時代革命